要日本女朋友定香港女朋友（真心問）

日本妹做女朋友

香港妹做女朋友

係英國溝緊日本妹

有得你揀咩

我地睇投票就知香港女仔好d定日本女仔好d!

我有好多港女like,不過被我無視哂

李佳芯唔令咩？

因為 啊！！！

你無得揀啫，含啦八婆

笑左巴打

聞說日本女仔難養，而且日本人內心比較封閉，好難交心

你聽邊個9up

本音と建前你當都市傳說?

同架妹拍過拖就會明

姐係點

佢又冇woo,嬲一陣姐女仔

邊個身材好咪邊個

日本妹啦，聽聞日本妹會對男友千依百順

係會有事自己做，唔想麻煩男朋友，但又好痴身

我諗你都係唔會明

唔明咩，你拍過再說

你拍過就唔會開呢啲post 啦

無共同語言溝通都有困難

我有日本女女......

係啦係啦

巴打咪玩啦
緊係日本妹
Btw,杏沙子 巴打識貨

國語加日文

結左婚就會拎晒你d錢

每日要乞零用錢

要諗架咩？
當然係櫻花妹啦
要港女黎日日內外都受氣咩

我由細到大只溝靚女

香港
本土主義萬歲

睇人架傻仔，出得國果d冇咁食古不化，我學校d日本miss冇拎老公錢

港女最正囉唔該

個閪臉同性格真係世界級

笑左

如果做到持家有道，又識煮飯性格又好
比晒啲錢個老婆管又有咩問題呢
上邊三點靜係煮飯同性格 港女未必做到囉

有杏沙子做女友即刻狗衝喇 仲諗日定港

日本妻子結婚多離開職埸。每月出糧自動過妻子戶口，妻子再分配零用錢給丈夫。

你啱，至少個仔有老母飯食，唔想個仔日日落街食

大陸妹溫柔就話人淨係貪你錢想要身份證點點點
日本妹溫柔就話人真係溫柔又乜乜柒柒
根本兩邊都一撚樣 崇日狗

日本妹分分鐘有錢過你，點會假溫柔

杏沙子

日本妹

其實咩妹都好 橫掂唔到你地班柒頭食

係連登問冇意思架！
利申 日本男友vs香港男友 會揀日本男友

連登仔想溝日本妹=正常
港女想同鬼佬一齊=臭西
收皮啦好嗎崇日臭鳩

投你老母咩，你老竇喺咪男人又要投

正想講 你估日本真係一街新垣結衣咩

你地要抬舉日本妹黎踩港女無問題，不過記得唔好話返港女鍾意洋腸踩港男 諗落大家都咁崇外其實你地絕配黎

屌咪臭係 d港女鍾意洋腸就臭雞臭雞 自己咪又係狗衝去奶日本妹台妹鬼妹個閪 連登仔萬歲！

住熊本2年見好多同學要返アルバイト
食飯又次次食唐揚げ 350円外賣 真心睇唔出邊到有錢

成個post 邊度有講過港女同鬼佬一齊=臭西
搵到就 cap 黎睇下

樓主可能講東京

用支持港隊嘅心態去支持港女

之前睇過日本妹訪問
日本妹結完婚唔會做野
同埋兩個人住500尺佢地覺得細到不能接受
剩係呢兩樣一般港男已經養唔起

估唔到咁多巴打識佢

咁你係咪都好支持啲港女推崇洋腸踩港男？

日本妹依三個字已經贏左

梗係日本妹，結埋婚仲可以順便申請結婚簽證

日本女朋友日日話係屋企煮

唔好咁痴線啦好嗎？ 學啲你地話齋呢個世界唔係非黑即白架
不過向外發展都係好事黎嘅 反正香港毒撚都係配港女唔起,唔值得擁有港女做老婆 啱唔啱聽啊

韓國女朋友點睇

仲洗問 現任就係日本妹 好順人意又唔發牌氣 利申九州留學中 條女係我日日去食野識 就快讀完 都唔知點算

可唔可以對比下同港女拍拖有咩分別

世界級match

閪面閪到好似個閪生咗係塊面到

我係讀完U再過黎讀語言學校 讀u果陣冇拍 好摺 不過俾我感覺係 港女隻眼生係額頭講 講野又唔會就住 見你毒小小就唔理你 反而我黎呢邊 因為想學好日文 想成日講同練日文 變得活躍左 有時講到1999既日文 哄到條女成日笑

一次過屌兩塊西

呢個真。就算係國語。文化唔同。講D話題都唔會有共嗚。
冇得同日本妹講妹下妹下……

Sad but true
有啲日文底先去讀語言學校定係由零開始

呢個唔係"非黑即白"，學人用字都要了解個字點解先

如果你唔支持港女崇洋腸踩港男，呢啲叫雙重標準、寬己嚴人

係香港長大既日本女仔點睇？

台灣女仔好啲wo

本身學過日文 不過聽過有巴打淨係識五十音都讀得 要求較低

日本仔要女朋友比錢，打女人，你接受到？

我都係九州留學啵 我又唔覺港女有你講到咁 會唔會真係你本身條件太差

邊隻眼有見到我講過話唔支持
我都講到明向外發展係好事咁都話唔支持 你閱讀能力1 啊

d港女自己嬲

我絕對支持港女去搵鬼仔

香港妹monster hunter

非黑即白，要係兩樣相反嘅野先可以叫黑白 你崇日港女崇洋，大家都係崇外再踩自己友，係相同性質

二來，我無話推崇架妹有問題，都可以話係只係崇優，不過係咁嘅話你就承認左港女崇洋腸一樣都係崇優啫 佢地先入主覺得洋腸咩都好過你地，同你地心態一樣啫

用英文溝通

1 原來係dse小朋友
支持咪得囉，我咪問緊你係咪都支持，你又亂用非黑即白 你直接答我支持咪得

如果港女性格好d、我都會揀可惜不是，成日發脾氣，好似你咁，港女只指部分香港女仔，唔係話緊你，你覺得人話緊你

港女最垃圾

讀u個個都差唔多架啦 有冇錢人地都唔知 正正常常 係摺同小同人交流 佢地就唔理你 過黎係活躍左既

其實冇人踩過，你自己自悲啫，我話你要日本定香港邊個啫？

我反而係香港有人會來搭下訕 係日本係完全無朋友 得個上海仔會主動搵我吹水
利申我就2邊都摺嘅
你呢好明顯係活躍咗所以先覺得日本呢邊好交流啲

[/size=6]港女世界第一，啱聽[/size=6]

條女日本人
比我食住
我一嬲佢就聽晒我話

都可愛

佢嗰首 あなたのことが好きだなんて言えないんです 好好聽

唔好同佢吵，哂氣

韓國妹煮飯都好好食

與時並進啲啦 睇新聞都知出grade 再唔係ABCDEF啦 跟返大眾要知嘅野就抽人小朋友 小氣到你呢
再者，我之前只係問你係呢個post "邊到見到港女同洋腸一齊=臭西",你就問港男係唔係好支持港女推洋腸踩港男
我想問兩樣野有咩關係先會令到你會咁問
我係持開放態度無話支持定唔支持,你「覺得」咩咪咩囉

唔好同佢一般見識

我有d香港女仔fd都好幽默，冇佢咁小氣，以佢就係傳說中既港女.....

前排晚晚聽

港女都有好有唔好
只不過環境影響太緊要先搞到啲性格咁差

#metoo

佢拎U、我個題目問要香港妺定日本妺，佢答港女想同鬼佬一齊=臭西

yes
同聲同氣

plan 緊係香港學日文
但唔知點開始好 我諗應該都係順住N5 咁學上去

都係既，各有各好

日經慢慢教 慢慢學中

條女把聲同個樣都好撚好J

崇日臭鳩唔肯認自己崇日

港男咪你呢d
脾氣西 格臭
以為發脾氣好撚有威咁
同你呢d垃圾一齊好似湊細路咁
好彩你同日本妹一齊 唔好害港女

好多巴打識咁喎
Btw, 佢近呢半年都好似無再出cover

港日混血

前女友港日混血，由細香港住，讀日本國際學校。
唔係好識講廣東話，好有日本味道。

院友

BTW,梗係日本妹正啦
自問食唔住港女

有無繼承港女嘅特質

呃正皮

竟然引埋皮皮巴入黎

揀大波果個

咪FF單咁多啦死毒撚 日本妹定港女都唔會揀你哋

沙杏子🤤

你都on9,我德文日文一齊學架

痴線 係唔係咁多人識杏沙子啊

自膠 杏沙子

咁我係咪軸心國啊？

正皮係for杏沙子的

佢唱cover 真係好撚好聽 之前我記得仲有巴打整佢嘅wallpaper

好嬲

日本妹結婚後好似會唔返工

連登仔 FG 都5皮一定養得起

仲搵唔搵得返
跪求

sister down sister down ?

咁又點 學德文又唔代表唔崇洋
借d意晒命就死撚開啦

係連登問緊係多數都揀日本妹啦
你都係想呃正評有人認同下你啫

好簡單，港女同港男質素有得比咩？
當然唔計肥婆毒撚

臭
名遠播

講兩句臭雞都唔得架

metoo

搵唔返啦，sor

補張佢ig嘅頂住先

唔係喎，異地文化交流先正，

試過比條達哥唱日文歌既片比個日本妹睇，笑到佢喊

條件太差咪識唔到高質嘅港女 就話翻港女性格差難相處 講真身邊都有唔少性格幾好嘅女仔朋友

Ok thx

你d fd好唔等於全部好

佢側臉簡直係世界級

做朋友梗係好，俾面你。到做人女友，閪格先出哂黎。

但認真問 其他地方嘅女仔拍拖唔會咁樣？例如發脾氣啊個啲 真係想知

餵我食野，比足面我，行維園，講広東話

日本妹起碼返到屋企先發脾氣
港女當場發脾氣，係朋友面前爆發 咩面都無哂

咁都幾好啊 但我自己有時都會覺韓國男仔好過港男

呢個我覺得有時係睇人掛 我自己一定唔會 因為我都覺得係街發人脾氣好樣衰

溝左個香港 但日本好勁 中意日本野既 咁點計

鬼仔男朋友定連登仔男朋友

呢啲都好正

發完夢未
有日本囡囡仲會咁得閒喺連登開post

講廣東話咁好，我果個學緊普通話都唔肯講，怕羞都不得了

港女for sure

有女朋友，唔可以上連登？

加油，我支持你

睇人架傻仔，我見過日本妹一樣有脾氣差鬼嫁，唔識飯都有

你又知我一定係絲打？
你要compare兩樣野點解唔係踩？ 你唔係踩可以唔洗比較，直接開post話日本女朋友好咪得

我咪答左，性質一樣，所以咪下你睇你有無雙重標準，如果你都覺得港女比較洋腸同港男，大讚洋腸踩港男係無問題，咁你係可以即管比較落去

而且原文我係話"「如果」你唔支持"，「如果」係假設字詞，無指出過你係定唔係

兩樣比較佢可以比較邊樣好啲，唔一定踩

不過你都無得否認係有踩啵，岩岩你先話完港女鐘意發脾氣，洗咪我逐個有踩嘅comment mark返哂你睇？

See? 咪踩緊港女囉
老老豆豆，無論港男定港女，我自己自邊嘅都性格好，通常有一技之長，正常拍緊拖或結埋婚

有時真係物以類聚、人以群分，你係咩人咪識到咩質素，如果你發現自己身邊都係垃圾，就唔好ff可以娶到賢妻喇，咩國籍都無可能

想扑, 一定係日本妹

你哂氣la,一開頭呢個post冇人話過港女係雞，你自己都拉出來講,對住你呢啲人唔使講道理，唔好拉低香港女仔嘅智商

成個post淨係你港女，其他女仔好正常

今日見到李佳芯好正

同7仔拍拖 我短命d都ok

屌你老母你翻入你老母個閪

港女真係自我檢討下啦
好多都係要求高
自己質素又低

On9仲要問...
比日本的contact 我
咁咪唔洗諗

之後仲要串港男"人以群分" 咩質素人就識返咩人

Ok, you win 拗唔過你
一陣又ff 其他野出黎又拗過 沒完沒了

冇話唔可以呀 你咁得閒成日出膠post 睇嚟條女都唔方正得去邊啦
據我所知日本都有豬扒嘅

算啦 你原諒樓主啦 佢真係retarded架
日日係咁出膠post講自己溝日本妹點點點
假設佢真係識日本妹 都好有理由懷疑佢識嘅係日本豬扒 或者係佢識人 人地唔識佢

關懷下身邊嘅殘障人士啦
樓主應該唔係眼殘就腦殘

其實唔關事，冇道理，我都識好多朋友啦，唔通佢哋全部都好或者衰？

你話點咪點，日本版既兄弟知道唔係咪得

如果你搵到錢 有能力 一定係日本妹
因為佢地唔會同你一齊捱
睇錢某程度上仲現實過港女
只係佢地唔會咁直接表達

港女明碼實價
雖然都多拜金
但起碼我覺得佢地會同你共同進退
一齊搵錢

睇性格，香港既日本妹，會一齊返工

有得揀Ali就一定Ali

你班油頭毒撚有無鏡？

原本都想揀日本妹
你貼張Ali
Ali世界第一

你啱

我也喜歡ali

港女啦

不過日本式英文好難聽得明。好彩女朋友講英文唔係日本式

我諗我都係鍾意港女多d

有人信你呢件事都係你自己ff出嚟架咋

算吧啦，乜女都唔配連登仔食，佢地成世淨係可以係屋企打飛機架咋

無錯

正評是俾杏沙子的

樓主好撚on 9

呢班矮窮柒樣衰毒撚叫人檢討下

港女對腳是但執件都靚個日本妹。
係衰左懶西唔化妝。

自己調教教埋佢化番個日本妝，化唔好唔好見。
咁就掂哂。

不過你班女人仲曳，喺度踩都改變唔到事實

嚟東京望下，大把靚腳

一定港女
如果你係極級m 男